#### Политика конфиденциальности

1. Термин “личная информация”, используемый в настоящем документе, определяется как любая информация, которая идентифицирует или может использоваться для идентификации, связи или поиска человека, к которому такая информация относится. Личная информация, которую мы собираем, будет являться предметом настоящей политики конфиденциальности, с вносимыми время от времени поправками.
2. Мы не запрашиваем Ваш адрес электронной почты, телефон или какую нибудь информацию о Вас.
3. Мы не продаем контент.
4. Мы не требуем регистрации.
5. Безопасность Вашей персональной информации не будет нарушена.
5. Мы не просим информацию о местоположении через наше мобильное приложение.
5. Мы не отправляем на электронную почту рассылку новостей.

#### Контакты

e-mail: eugene.zav@gmail.com